【Orage台】魔獸再戰50年 Day63 11/7【粵】

同朋友玩魔獸圖
之後會繼續玩定打彈性積分
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開